一齊反思下！重振軍心！大家入黎！正能量max！

我相信大家對於poly一役有唔同睇法，有人會覺得手足投降=向政府妥協，等於示弱，又或者覺得投降間接令油尖旺手足變成condom，大家屌多兩句就算啦好無？歷史係作用就係比人類去學習唔好重蹈覆轍

（先苦後甜）

要改善嘅地方：

- 勿再打陣地戰，經過呢一役大家都應該無異議

- 切忌將事情浪漫化，我明白大家都想保護校園，全港救poly的確可以show到香港人嘅團結，但對方（新恐怖分子頭目鄧小強）睇中左我地會為大學增援/陣地戰守大學呢一點，佢會變相target我地呢班增援，因為佢睇死poly內手足捱唔到幾耐，好快不攻自破

- 兩邊無足夠共識，我相信大家見到手足投降心入面一定會抌曬春，咁係因為源於大家無共識去做一件事
E.g. poly手足想走/留/投降？油尖旺手足要buy time比手足走？係嘅話行動上應該要點樣吸引警力呢？裝修？宿一燒？
呢個Point亦都係我地要學習，因為信息傳遞唔準確會令兩邊行動有落差同失焦

要讚嘅地方：

- 和理非都開始勇武，有唔少手足都開始幫手set rb或整

魔法（大家都要錫住新手，無人一開波就識勇武）

- 團結，有唔少手足放左工之後都黎幫手，全香港都無poly手足係condom，證明唔少人都開始進步

- 裝甲車同狗乸車都甩碌證明大家已經搵到對付載

具嘅方法，又係一個好開始

總結：點解要先苦後甜？因為想大家知道有啲野得來不易，要付出某啲野先會獲得另外一啲野。 手足們現階段切忌感性大於理智，敵人睇中左我地呢一點，知道我地唔會放棄同伴而利用呢一點去搵和理非手足試刀，但正正因為呢樣野而令好多和理非都升緊級，證明全香港都可以係勇武同埋就係手足們需要反省下每次行動，反省=/=分化，係令下次行動更完善，更少人被捕。記唔記得頭文字D，阿木老豆講過咩？就係：無事咪好囉，無事先可以做世界冠軍架嘛所以手足們記住每次行動嘅目的係咩，目標達成就閃人，唔好比班狗得逞

光復香港，時代革命
你若放棄，誰衛我城

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入----->
然後打 /task 攞任務

不分化 不割𥱊

推

自推 1/10

自推2/10

自推3/10

做法不完美，但可接受，要改善
冇人一開波就識點做 依家睇住和理非都進化咗 證明我哋仲有希望
最緊要係不要習慣，不要麻木，保持憤怒，化作行動

無錯 好多手足慢慢打破緊關口 大家都唔可以放棄大家

1. 投降唔係示弱，而係擔心變自首被捕(自認有罪)
記住，佢地只係擔心其他不適的同學，想照顧他人而留下，所以沒有自首投降需要。

2. 身體ok盡坐等 及照顧他人，再比d耐性

3. 將黑警圍打poly學生/踩頭/拖行等惡行再廣傳及上國際爭取更多人支持

魔法攻防唔熟比唔到相關建議但覺得裡頭身體情況ok的人耐性同警覺性(靜靜揾出口/防鬼) 很重要

yes~好多和理非都進化左，可以再share 多d 建議佢地，佢地未必敢去前線但堅守中位撑場轉物資好重要

入面嘅行動其實都好重要 例如係成功走得甩嘅手足就係間接話比我地聽佢地想走 我地就可以行動幫佢地爭取時間

一定要教新前線/中線 新手一定會有壓力 無人係天生勇武 要大家互相學習

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

自推4/10

反省真係好重要 每個手足都好重要 唔好覺得永遠都會有新嘅人手

打陣地唔係唔打得，但入面既人一係有秘道走，一係就烈士，
可以set定trap係陣地，引佢地入去之後再外面攻返入去，係裡面環境欠佳，再圍攻既情況下，效果會好好
之後捉晒佢地做人質，一係殺晒，攞裝備，戰力

認同 話明死守 一定要好大成本 除非有路走 如果唔係根本打唔過 莫講話要用咁多人去換咁少人 仲要有啲繼續選擇投降 我地都唔想手足比人拉 所以一定要諗清楚策略

自從理大一役之後 有好多手足都開始攰 但希望大家記住呢條路係有排行 推翻呢個政權唔係一年半載嘅事

其實冇小隊既人唔好出黎，要出就搵人組隊，4-6人一隊，分工做唔同位，
例如兩個攞盾，一個帶工具，一個偵察，兩個自由/攻擊，
然後要救人最好唔好多過小隊既半數，兩個人睇一個其實都已經好極限

你若放棄，誰衛我城

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

我啲朋友唔肯組小隊